[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4800）

贏

慢撚到

s

slow

1-1

Tg?!?!你老母食tg啦

fast

我朋友踢過漢堡同埋格雷特霍夫
佢話漢堡比錯唔好意思
所以聯絡咗前球會格雷

最後結果係格雷特霍夫fg

Block la on9

正常速度啦

你老母食tg la

巴打可以再抽了

收爹啦你

2020 都仲有人未block佢

睇相啦我同林志堅好熟

咁樣9up 好玩咩

呢個開po速度唔錯

未block?

真

比多粒啦

block撚左好耐 成9日報假

點解仲係有d on9咁中意報假？

Hb -1

樓主開ＰＯ 快
值得中波

長井唔好報假唔該

半大只需

lm

下場

長井幾撚時死

咁快入通常都冇好野發生

我

我沖埋涼再抽

Lm 事後一係派 一係收皮

老友早晨

快半大

你幾時死

好 慢慢

....

個ig俾人hack撚左

半大24

德乙主盤好吸引

屌你老母

同格雷特霍夫兩年感情
今次應該真㗎啦

半細頂一頂

唔好得一粒呀

hb24

有冇角大手足

1-1 半大gel

半細

0000主fg
0030 客fg
洗唔洗補？

今埸1-0ht

2:0

德穴角大？

求link

半大派左彩

狼隊fg 我了

50路牙嬸你啱？

入多粒啦屌

1-0

牙得又針

我老4 13有無上過水

仆街死啦你

羅巴放心一定有 45分鐘開唔出多粒當我輸

13聽日上庭

針左好耐 傷心事過左去就由佢 唔好再提

Hb24....

入波啦！快d

秒goal 半細

半場1-1 ok?

真？

唔洗當。。冇多粒緊係輸

星之力呢

唔得 1-0ht

快撚啲入波啦屌

買親半大都要驚足咁耐

半大快撚啲

入未呀，想訓

爽啲手入多幾粒

入拉，好嗎？

dllm,半大24

咩黎

聽日出殯 係兄弟既聽日早d到

好撚想訓 快撚啲入完比我訓

佢個fd

格雷請跟我來

2-0 半大

角大??上船?

啱啱先拜完佢，你係咪記錯人？

半大未

1001

1-0半細

又多個學我
俾啲個人風格喇

半大有d緊張。。。

半大針

....hb24

有冇睇live手足，咩環境

斬左

請跟我來都退撚咗啦俾佢唞下啦

你都9 up

4分鐘一粒 24分鐘都係得一粒

g

有冇人全細

半細同路

4mins=1
45=?

明明我59分買

2

Goal

Hb24

Jarball買左乜

你個鐘壞左

買錯格雷

2-0

Block duck

半大24,dllm

似有2球 係咁壓水

?

如果半大開唔到 我實摷返班gel頭撚出嚟bin C

Ft 2球咋

Block la r u on9?!

差啲

角大？

哇屌

主隊門前５碼射門２下都唔入

入波先關我事

半大狗

其實唔比人報假果班現實係咪做黑警一唔順佢意就拎條棍出黎扑人

0030
1.5/2b

有link?

Hbreal24

封左

屌你老母快入啦

12m未

清有運 中咗你留tg la

無了，應該係5碼唔入

入未

多謝巴打

冇即時角

1230?!???

唉又唔中

On9?

Goal 味

唔緊要 未必贏到

立刻 半大 屌你老母

格雷

40分鐘一定半大 信我

冇買
Del App一星期

半大唔到我屌撚曬gel 既老母

又針半大，dllm

早少少得唔得

格雷贏咗聽日睇格雷！

1-0ht

半大已死

爽手入多2粒先啦

又撚狗。。。

半大未？

秒入半細全細定律

格雷強陣

戒賭？
話說你間公司點

是但一隊快入半大

得啦叻啦

無眼睇

特雷斯登第1球

秒糕次次冇好

Keep住0:0？

講多次內幕資料格雷fg

主隊護級之力

屌原來冇即場

即封 想買下盤

屌快手半大

太遲了岩蛇

爽

買錯格雷表示

４ＣＣＣＣ
準備ＧＯＡＬ

叫下波都唔得？

跟！

對家

格雷和

又同路

買左你對家ff

快撚啲入波

好

仆街屳家剷半大未,邊d 柒頭啱啱gel 既死出黎

Fg

唔係降硬啦咩

已收數 多謝巴打

半大啦屌

頂唔住訓啦，靠半大友叫啦

快撚D入多粒啦屌你

奧特準備入？

搞掂啲野先再賭，反正呢幾日冇咩好買
星期日入返嚟抽一個

1-0ht 2-2ft

角未

半大啊 屌你老母

半大啊仆街

可

Allin左客！瞓

巴打自己創業？搞咩？

唉

半糕撚半大

半細派左彩

Hb.......24

雖然無買12:00半大 但幫大家叫馬上半大
馬上半大 屌你老母

半和啊屌你老母

格雷1:0！

我掛住你了揸波

捨得入未啊屌你

？

1-0

唔好咁灰 都未完場
可能大家都旺呢

德乙半場有3粒 抽2個500 不走數‼️

比多粒啦屌

Blk 屌你老母

Lm

快撚啲入波屌你老母

1111

我了

LM

你收皮啦

半大10 1 100

半大

頭先係咪有人gel 半大？

gchi

Me

唔洗留 走數狗嚟

有場21啦屌。。。。

秒糕冇好野 屌你老母

快撚d半大

命令你立即半大！！！

打破定律啦屌你老母

格雷goal!

格雷12碼？

格12

多數要下半場最後15分鐘先入多球

Jump

師傅 我都支持特撚鳩登

半大撚呢

試下半大

要針啦仆街

格雷12m

已4

快俾多球

唔係掛

唔好tum我

珍5珍牙

半大入粒ok?

半大已死,仆街邊個gel 咗自己死出黎

Ok

我買左半場波膽1-0

開一場半大全大 之後再開兩場細

刷未

Cls 又jumo

奇蹟半大未

快手半大啦

我買左八舊水FT2:2

追和1-1 ok?

韓職2分鐘2球啦

立刻半大

特雷goal!

霍亂Goallll

報假狗好煩

ok

報假狗全面進場

快

整個12m 黎先啦

半大末..

霍亂1:0

撚有12m

屌你老母又輸

屌你老母一齊報假

希望你會中

半和啊
屌你老母

last 5mins

史達比克,奧特快半大

dllm又針

今日咁多報假狗

半大只需1min

無買都幫吓手嗌

1200 半大

格雷個勢似係禁屌比人入

見到幾個一齊話格雷有12m 以為係真

Cls.....

三球完

半大是否奇蹟

1200快撚D半大

快啲入埋佢

屌你老母快D入多粒啦含家產

屌我都係

針撚完未

快入波

12:00 係度妹緊

我純粹為支持你 但唔係買

報假全部block晒咪得 來來去去個啲人

格雷快入！

最後一叫
1200快撚D
入波

特雷入左...

半大呢 ？屌你老母

仆街 藍衫果隊客隊？
衰撚過男拔萃啵

成個po都係報假 等我仲on99望住球探
Dllm

都話咪撚gel架啦 秒goal半細係定律嚟架

屌我仲開心左陣準備息機訓教收錢

角呢

屌又冇半大

角呢...!!!

點解唔block

屌你老母兩隊賤種

入未啊大佬

準備bin c 屌你老母Gel撚死晒

啱先話gel定先嘅準備俾人屌老母拉

黃牌多過角

我整左隻game係Steam上左架 但身邊啲人叫我打份工算

我幾欣賞佢

最後3分鐘

半大呀dllm

菲比斯Var

仆街力造半細

集氣半大

格雷GOAL!!

格fg

特雷斯登中撚完武肺唔識刷角

頂實

Offside fake

格雷10
收錢訓得

剩係block咗tot 究竟報假係咩心態

Fake

特雷秒和1:1

半大24。。。

屌你老母妹夠未呀仆街我個半大呀!!!!!!!!!!

3x1尾兩關串左格雷+大岩狗
點部署

HT 1:0

EASY

屌ht 10

真心唔明

半大收皮

屌你老母半細

咁都半大唔到

大船威力真係癲

原來fg真係好易
頭先有人話買我對家

下半場同我入多3粒呀

有預感下半場一出黎就秒GOAL撚半大....

半細終於gel得由頭頂到尾

屌 又針一注

屌你老母奧特格寧蘭
全隊中肺炎啦仆街

得1c

-10k

22222222222222222222222

半細手足係邊

3分鐘1:0 屌你老母 入多球都咁難 食撚屎啦球會賽 2場半細 成班含家產

222

德乙刷角

今場菲斯特應該輕輕鬆鬆

好彩要左格fg

求角球雨

幾倍

球探0；1

中啊

多謝半大手足gel

1.79......

多謝我個朋友

基維都幾好 客隊今季不嬲都勁
上輪重要贏埋波圖 平手盤太吸引

勁中！

老友咁搶口，又中？

其實都好過2.05盤要叫多個半鐘

我有個朋友踢利華古遜有冇人想知

你呢下中好野 。。不過我自己心水黎
無否認你呢下唔準

無

會輸？

enjoy ur win

我知錯了

有

羅巴 死得好慘

有！

角啊！

夏維斯同我講今場10.5s

唉。。。心情好複雜

我講親都有相為證㗎啲朋友

點解

格雷屌到水聲四起

真 今次搵到彩未算。。。

2:45 有沒人有水?

特雷廢到....

格雷半場屌多粒比我訓覺ok?

係咁jump 1.79低水就中。。。

連針3注輸皮半

攞

I know that feel

客晉

下手場456既話應該有得羊

格雷單刀唔中龍

格雷刷拉吊

屌你老母 知唔知咩個半大

格雷快手俾多粒！

叫

特雷抵你降班 角又唔刷

今晚唔駛玩等到4點人都訓著
2:45又冇心水 禁屌波

利fg 1.12

主死守 我買左細波

放心特雷好快追和

feel到今晚得葡超場波開大

馬會開利華-2咪算 開-3點買

特雷斯登第2球

試下2點45 串 4點半大

你覺得有分別咪屌讓和囉

特雷快手追和先啦

俾C 丫屌

格雷快刷

無即場喎 都話你撚狗
第一球買你對家既羊

主隊廢撚到

可以諗下讓主定讓和既

格雷-8c 唔撚想再針

睇死格雷喺度妹下妹下好快比人追和

格雷贏緊波 10.5b玩完

讓主定讓和不如買小球？

真 主隊唔識刷角

講錯 我覺得讓客或者讓和
多數3/4粒

比多粒開個半大黎睇下

羅巴今晚仲會唔會玩

快D半大

以為你覺得大炒唔起添

羅巴！4點個盤點睇 平手想要高水個邊

特雷真係廢左d

相信下盤之力

04:00 9.5b 轟了

真喺無角

菲斯特 ng nng

格雷條友射去邊啊屌

格雷下半場81分鐘入多球
0:2 大熱波膽大家開心

格雷俾多粒我安心訓覺得唔得？

特雷果種廢同04果種廢都唔係扮出黎

半5都好丫屌

支持

唔好拎特雷同04比 04係垃撚圾

半大無了

半大又死

兩隊都唔想踢既

咁多人買半大
場場半大咩

等緊下半劇本

特雷追和未?

冰實角細

快刷

3333

等緊8b 又開角

送c

44444

刷拉~連C啊~~

格雷唔入俾特雷入啦屌

２：０！！！！！

史達

2:0！

4乜撚野

撚半大

Goallll2:0

史2:0

屌你老母宜家入

真係撚鳩半大

7m啱啱彈4

特雷追和先啦 屌

屌你老母撚半大

靚波， 弓步隊入

咁撚廢既,隊奧特

劇本通常又係下半場開始20分鐘內入到2-3粒 撚到半大手足傻下

難d

點解仲有人覺得特雷會追和,廢過學界

屌 又撚
仲要半格都冇得輸既半大

夠薑2:2

買咗奧特win

後傳差Ｄ失波３球

半大24 可以訓

德乙半大好無

肯刷未

2;0

刷角既話就入

格雷俾多粒啦好不

主隊幫手刷幾角啦仆街

唔撚刷入乜撚

特雷唔識刷？

入未呀

特雷係好少打角球攻勢

屌 奧特win jump

特雷贏既話都仲有機會唔洗降班

肯入未 半大

班特雷狗廢到仆街

咁就碌柒

格雷傳中唔撚望隊友

又走甩兩場 thx god

史達456未

垃圾特雷去含撚啦

半大未呀屌你老母德乙

笑死，又係秒goal半細

德乙角大

差少少半大

又半細

odd入佢老母

手球唔撚睇var

主隊隻左閘

角大比狗賭

羅角巴
哥場友賽4:0

場場細波

角球叫都無撚得叫/.

角大手足, 唸定利華個場點追數好.

半大jump左先

今日無半大日？

格雷半場可否0:2
足球會可否入多球
希望柯完個屎返黎見到

你講乜

要跟實羅巴了

波都未識睇

全細?

又輸一皮

半和 10 1 100

屌你奧特中柱

睇撚左十幾分鐘德乙屌你老未 養生波咁

格雷半3全11是夢嗎

屌佢個閪

Ht 3c

冰撚到

半3 全10 是否奇蹟

On99格雷入一粒就夠數....不斷地前場傳返後場

因為下半準備有劇本 1:1

咩心態明知唔會派仲有名

係就好呀

是

特雷唔刷？

3.5 -2

補

咁有錢嘅

哇 dllm 主有冇廢得咁誇張呀

00:00 3.5b 10 1 100

有冇人賭大過$10000呢場

德乙10.5b 10 10 10

撚完半大又撚全大

15000，單

突然間斷左直播

利華半場客其他
20 5 100

攻勢比哂ODD爭在屌唔屌得入

靜靜地贏？

德累斯登全部死全家 10 1 5000

好幾下都差Ｄ
中柱彈出無運

2:2派錢呀喂

波先係我強項

你地派錢係點派？payme？

我係

留馬會AC

有無水？

me

Sorry..
自錯 自膠

咁咪要行去馬會入？

中單再講

比多兩球啦

睇錯場
自膠。sorry

9.5b點部署

德盃 葡超點買？

屌你老母奧特 入多球呀仆街含家產 唔入全隊肺炎死

tg比fps/payme

天台見

好近 方便

3.5 已死

奧特反杯
10 1 1

波都未開 笑死

利華會否客 其他 5.75

-3派錢咁派

洛辛堡 3.5大 15 1 200

夾的士

有假波未？

友賽來咋，屎達放水未呀

奧特唔撚係細丫

奧特是旦搵隊入多粒啦！屌！

特雷反CUP 10 1 200

奧特好唔爭氣，攻勢多過屎達，但一球都冇

全大都慘死

利華出面-2/2.5 咁高水 鬼到

2:2抽一個五百

Easy

刷拉吊

00:00 no goal 水泥gel

Lam

抽撚完未

史達入多粒先啦 冇時間啦

有冇人可以請我食個M記加大

想試下做職乞

沙貝魯根 好撚熱血架喔
一係 半場1.5球大
一係 全場3.5球大（波膽1-3）

係

屌你老母特雷仲係3c

撚完半大撚全大

利華嗰場雙方係咪第一次打，主隊見利華咁勁會唔會死守，跟住細波細角

特雷咁都唔入

０：２格雷

咪俾人入

下盤針

格雷goallll

炸

fake

炸....

入乜 越到咁

444444444444444

睇撚到呢D波就谷撚氣 落後左都唔進取 日撚日向後傳 又幫唔撚到手 又要驚輸多粒 你咁撚驚輸不如唔好撚踢啦

2點半大家點部署

1:1

場場都細，賭條撚

1-1！

goalllllll

笑撚死 班買左格雷既傻9係到gel

好彩買半客

即刻1:1

又一場撚半大手足

唔刷角抵啦

祝羊

刷咪入囉

又撚半大

快撚啲刷啦 比人追和啦

刷角有波入又唔撚信 咁撚驚條底線唔通有鬼咩屌你老母 有時推撚到落後又拐番出黎 咁你推落去把撚咩

奧特!!!!!!!!!!

封盤

特雷收錢 半格好過無

cccccc

場友賽補兩分鐘

特雷小gel一下

角啊角啊角啊, 俾多7個角黎

又一隊賤種波

2:0FT

針

又下盤

爽 特雷2:1

快撚D好似尋日個場咁整個4連角出黎先

嘔血

格雷入未

特雷come on

半皮?

咪羊咗囉
唔叻咩

你老母格雷又閪

格雷快手入

客ng

屌再好似尋晚咁爆角ok?

格雷點輸？

半3全3?

場場都連4c馬會咪食得屎

搵人再gel 格雷啦

大把人買細啦關馬會撚事咩

特雷夠膽就2:1

特雷2:1

半大角大全針
連針咗唔知幾多注

有冇人都角大...

屌你特雷護級就醒神d 啦

me...

9.5 已放棄

針duck la

有無2.5大手足

好似尋晚比多次奇蹟ok?

唸緊利華買咩追數好

1-2 大家開心 唔該

睇黎又係2球到尾 撚曬半大全大

55555555555

頂實!!!

呢隊格雷真心仆佢個街 買佢3次頭2次唔係輸波就大唔到 轉一轉買角又冇 你老母 專黑尻我

格雷入一粒得唔得

吊, 假封

格雷俾多粒plz

入錢算啦

傻閪

格雷咁西 冇期望了

格雷 1:2 做一世球迷

利華半細有無

唉 又要輸半

55555555

有冇人知屎達比克果場幾比幾

係尼球啦

Is that possible 5 corners within 20 minutes

快連角

連C啊呀!!!

nothing impossible

琴晚加時4連角點睇

友誼賽真係

拿拿聲刷多5個啦On9 刷10個有幾撚難

夠膽俾多六隻角黎

知唔知幾分鐘

利華半客低水派錢

羅巴玩唔玩2:30角

唔知呀自己揾啦

刷啦屌你老母

俾多6隻角你

Thanks

快比

12c ft

又冰 你老母死啦

6?

666

快撚d刷啦臭閪

特雷刷角入撚埋佢!

OK

入波未

快d連c 啦狗乸

其實德乙班人係咪弱智。。。

都唔係今日既事 同德甲一樣

似係 成班傻閪

6你老母。快7啦

完左啦喎

格雷快入啦屌你

9.5b 24

1:2

末？

刷啦屌你老母傻閪德乙狗

快撚d刷連刷連 屌你老母

10分鐘 4c 是夢嗎

角大黨

1比2未呀你老母

2:1 啦求下你特雷

咁都可以控唔實個波

頂住收半都好啦

主隊刷角入波都唔識
屌你老母咩
快撚柒d輸鳩埋佢啦屌你老母

快1:2 啊屌你老母全家

利華應該半細

三葉草 我 命 令 你 立 即 入 一 甩

你老尾又卡兩球 大波輸撚4

刷啦狗乸
上場就連4c
今場冇呀屌你老母
快啦

球球都犯規

6.5b都冇呀大佬

快啊你老母 格雷

費撚事睇
成堆廢閪嚟

特雷刷角頂埋入去啦

有9c,我貼屌西片呀仆街

格雷2:1 10 1 100 不走數

垃圾閪狗

主靠角球入波 但係唔撚刷角好撚野

比多隻啦最小 屌你老母兩隊

我 快快快

角又大唔到 大又大唔到 屌你老母2隊垃撚圾 害撚完人未

屌快啦格雷

屈到 抵你降班

要7c 呀撚屌

cls咁都唔入

特雷gel

7777 特雷頂入埋佢

傻閪主 再刷啦你老母

格雷比人禁屌到

深夜閪波

廢隊

格雷快啲入啦屌

有8 10 1

9.5b 叫都冇得叫

格雷絕殺未

先

Im

門前幾碼唔起腳

快啲啦格雷 我屌你老母

快8啦你老母臭閪

格雷班友入到禁區 傳兩次波都唔撚識傳
我dllm

補幾

補幾？

兩隊德穴賤種波

格雷入波我扮格雷叫

快8 啦

快88

一角一球

吹啦

補到8

9.5s gel

咩事var?

咁都唔俾12m

吹左啦

邊隊12本身

贏撚夠未...

12m

又賣分

同路

完咗啦dllm

準備 買半大未？

利華會唔會撚狗

又細波

Me gun u

格雷隊閪波真係好on9
開親龍門球 開短比左閘 條撚屌一定回返比個龍
想打短傳 傳上去 又唔撚夠班 傳波都唔識傳
好心一早斬上去啦 次次咁樣傳兩傳 成場冇左5分鐘

賭到精神分裂 咁嚴重

陣容連佢都冇 射精咩

9up唔洗本

中總入球2

2點45德盃10.5角大穩如狗
有冇同路？

出面d盤都係開-2 馬會仲-3 點賭

對地區隊啲賠率開到平時曼城對榜尾咁上下既盤 有冇咁著數呀？

Fg買主駛唔駛驗腦

已all in

唔係-3

-3.5黎

呢場好有信心
可博13.5大

屌 格雷輸晒琴日贏果D

前日贏個啲呢？

1.0幾同1.00幾有咩分別

咁又未

10.5 11.5 13.5都入左
係諗緊小唔小注埋fg主

德盃開個半細+主FG應該殺好多人

不了 主真係太廢

羅巴點睇今場角

等羅巴

單邊刷14角？

兩場角大 唔念了

主都會有角
利華應該唔會秒入 刷下角先

唔3格射3格點贏大錢

3.5入球個水位係咁郁

德盃角大sure win

師兄真風趣

屌你老母dota2 班仆街直接投 時間大慘死

你識唔識架。。。

你唔係講緊馬會-3咩
咪答你-3.5黎

乜9

佢講緊馬會係-3.5....

無啦啦掉張圖出嚟做乜嘢
講緊馬會-3.5

半大？

我係你就潛

準備開波 角大撚全面進場
刷佢老母閪

買個+3練心

有冇即場角

10.5定11

3格掃撚晒

買唔落手

1